瞓着咗未

未

點解唔瞓

唔敢再信人

點解

仲唔瞓

瞓左妟覺瞓唔着

準備訓了

我本黎覺得身邊信既人都係好人
自己感受到既野係真既
點知到最後都係大話 覺得好恐怖 同自己感受到既完全唔同

豬
做宇宙飛人咪瞓到

朋友我當你一世朋友

weak

我都經歷過～要成長了

Sleep

啱

屌你

why

Come

coming

你班烏賊呢？

轉唔轉慢慢諗清楚

想轉咩類型既工？

咁應該都易搵？ IT 應該唔受疫情影響

你IT自學？

自學冇咩experience/學歷 又難d寫到CV吸引到公司比interview你.. 你自己有冇做過相關既project? 或者你aim start up果d 會易d ？
我都唔熟fintech field

加油 希望你早d轉到工 我唔係IT field呀

早d訓啦

好眼訓 但訓唔到
啱啱同男朋友講完最後一個電話...
我仲好想同佢一齊 每日同佢分享有趣嘅事....

佢咩事提出？